黨交所咁貴買LSE值唔値？

又要發新股，作價又唔係平！

你買英國野就得！李嘉誠買就叫撤資

$2900億呀大佬！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可